廢青求PT介紹

有冇一星期返4日左右
飲食除外
冇經驗
多後生就更好

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD